想睇Now TV黎緊世界盃同英超求plan

如題

英超世界盃直播想睇波搵我查詢＿
TG:

push

lm

PISH

Pish

個 pass 大約幾錢？